［緊急呼籲］警察記者會提供既電話唔好打！ 打=自投羅網！

811 721

推

有罪案發生，佢地自己開file係應份，依家網上咁多料仲唔夠整咩？唔洗我地打都夠查啦，更何況你班狗都唔撚聽電話

811

港共死穴 721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

唔會信班狗

[緊急分析]法！不！責！眾！